[學術台] 剎車 定係 煞車？

剎車
煞車

Brake

逼力

殺車

Kill car

Brake就Brake
理撚得佢剎定煞

魂初弒車

搭單 憨𨳊定憨鳩

...憨係讀「堪」...

咁好心你一係就全部英文，一係就全部中文啦。
中英夾雜，碌柒咁

撒車

break